曼城and巴塞都輸，是否證明哥帥果套已經不合時？

雲加好波

相反沙拿踢嗰兩隊都出了線

車仔？

豬sir sick ball

咪撚串車仔我屌你老喵

屌佢老母成撚日猜到我阿記波皮都點唔到

雲加贏歐霸了

巴塞/拜仁式踢法終於都俾人睇穿晒

一早已經係皇馬果種消極防守快速反擊玩哂架啦

巴塞仲係以前哥帥果套咩

爺爺 :今季歐聯仲係不敗

巴素利出唔到線

豬SIR食咩

雲加又然

曲奇餅

有輸過

關咩事
係高普打法食住哥迪奧拿
拜仁打爆巴塞7-0
又係拜仁玩逼搶（小豬馬天尼斯mark小白沙維）
逼到做唔到波
六冠王個年 其他隊對巴塞玩死守
比巴塞係咁猜
當然唔係隊隊都有利狗逼搶咁勁
例子有 今年首回合 熱狗對鏝
熱狗玩逼搶玩到輸鳩埋

最重要係我地最聯唔玩逼搶都贏哥狗

但16強出局